有無人見到啲識嘅但已經無聯絡嘅人會掉頭走？

會不會太毒

掉轉走咪比人見到囉，我通常扮見唔到

好唔圱意突然遇到既朋友

可以調頭走既調頭走
唔得就扮睇唔到

最驚佢走埋嚟hi你 問你最近點

但俾佢叫到你扮睇唔到又好尷尬

點個頭走最自然

即刻望電話

識同埋聯絡開 幾熟都掉
因為果下未ready開個social mode

唔會，會先問候對方: "咦? 你條_街仲未L_呀?"

say個hi 扮趕時間走就算